一人一個hall屈蛇方法！

我先: 搵個靚仔去聊女保安

外牆free running式排入

支大舊宿舍(>50年，大概估到啦)
光明正大行入去